1001後無得俾正負評？

點解1001無得俾評分？
一禁就顯示討論已經完結？
係咪我我有呢個問題？

我都係

我都係
好唔公平 遲啲啲就冇得比正負評

係咪lomoji嗰個post?

全部post都係

呢個應該要改吓喎，推

因為爆post之後就已經冇討論空間

正負評唔叫討論啦